聶德權做政務司司長？

你就想啦

似係邱騰華先
雖然邊個做都係垃圾

蛇仔電擊 ！！！

Kekekekekemekkekekeke

南洋依馬打
Mother ?
e mother ?

電子老母出現！！

大東瓜誇啦啦啦

我地大家
在c子山上

錢錢錢錢
好開心呀 好開心呀

邱騰華做特首，777真上北京

1234
4321
yo , 我地yo-yo man
惦呀！
成左

發癲！！！
呀呀呀呀呀！！！！！

我好大壓力！！！！
嗚呀！！！

失控！！！！！

我的天呀！！！！！

Oh my godddddd

香港人真係好大壓力！！

嗚呀！！！！

喂
Hey
I yo-yo man
you got it ?
yeah .
let do it
yeah yeah

大隻佬d 野真係平
大隻佬一個春袋
24味多數真係平
1314 春袋